不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

呢排大家情緒其實都好低落，大家都好大壓力

其實2-3小時嘅休息真係好緊要

見到大家都成日叫人醒下啦，對準政權

我並唔反對，兼且同意

不過呢d說話好消極

冇人當義士係condom，亦冇人分散注意力，其實依家所有發生嘅事都係反送中做源頭

香港太多問題今次一次過爆曬出嚟，所以睇落好似唔集中
但我地最終目的都係對付中共大魔頭

所以
不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！繼續做正經野啦！

好人一生平安

推

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

我地要正面能量推多d人一齊行落去

唔洗下下笑下都起曬鋼
唔好唔記得日本點解冇人搞社運

返嚟啦
做正經野先！

笑完就繼續做正經野啦

香港等緊我地

休息是為了走更長嘅路

推下先

同
我
推
爆
佢

香港人嘅社會一定要有抽水成份

有幽默感嘅國家先唔會變成極權國家

幫手周圍share
笑下個人會舒服d

不要說：達哥
試著說：達狗

係呀
笑真係好重要

熱門POST根本唔洗在意
去到重要既關頭大家都會入狀態做正經野嫁啦
認為唔洗下下開個POST出黎鞭醒D隊友
大家面對既野都唔同
你唔知每個人面對緊D咩
但係日日係到鞭醒隊友係好影響士氣

上環要關注

同意呀

笑完就做正經野啦

同意
今日報左x，上環其實會做到返主線

只係元朗單野太突然

返泥

笑完就focus返上環啦！

返嚟啦！做正經野！

我係覺得會物極必反
雖然運動唔會咁易散
但係影響到士氣
下下鞭醒D隊友做正事似乎有點CHUR

大家幫推呀
俾大家知道
唔好態度太消極

同意keep住focus，但依家休息下都唔得實在太tense

我相信香港人會進化得好快！

香港人收放自如是常識吧！

放鬆後
一齊返主線！

返嚟啦 有緊要野等緊我地！

樓主清醒
用字好緊要
的確大家無訓著，只係閒日無野玩走去做下支線任務
叫人醒下好容易又鬧交

返嚟啦！

返黎啦！

最緊要大家做正經野 傾正經野返到黎
係咁壓迫既時候係需要更多既支持鼓勵
長期抗爭就要有放有收

明白大家都係怕香港人再次善忘，怕笑笑下二算

不過今次唔同

目標清晰，大家其實都係一步一步咁成功緊

好多人由鍵戰變前線

大家辛苦左咁耐，打個飛機放鬆下啦！

不過打太多會虧咖

所以
返嚟啦！

今次不成功，便成仁！

體諒身邊人呀！

笑完啦
做返上環主線啦手足

重申五大訴求 追究黑警濫權

我返嚟啦！

pish

你返嚟未？

休息過後重新出發

呢兩日好辛苦
唔係有白衣搞人山墳輕鬆一下真係好難頂

返嚟啦！！！
落實訴求
唔係回應訴求啦！！

三黑合流 禍港殃民 五大訴求 必須執行

返嚟啦

【對準政權】斷正呀屌！元朗遊行應叫反三黑遊行

不分化，不互屌，只善意提醒

返嚟啦 繼續做正經野

Push

返嚟啦
清算係勝利之後做嘅野
我地重未勝利咖！做返主線先！
香港人加油

返嚟啦!

我地呢d真。孝子要做嘅事嚟！

長輩牆要繼續

唔好再開啲屌柒自己友失焦嘅post

開心個幾鐘頭已經比人屌醒下喇真係on99

麻煩巴絲繼續長輩牆
大家都睇到係幾大威力

你休息夠就返嚟啦我地一定等埋你

一齊講
返嚟啦！返嚟啦！

你休息完
一抬起頭
你就會見到我地等緊你

其實鞭醒隊友post已經好多
每次出現一d大家會注意既事就會出現
其實洗唔洗咁密

又真係無咁銀耳

何妖
If黑社會burn, u burn with them
抵你死俾鄉黑搞你祖墳
欠償還錢，天經地義

我講夠100次俾你聽

上環黑警用煙霧彈，令記者影唔到
然後亂槍射！又係對頭！
今次唔令黑警重整不罷休！

之前612 d人又係屌人唔肯行前
我就覺得其實唔好屌，屌完我更反感

返黎啦

727淨化鄉黑大遊行

我真係好想贏，我要贏主線呀，返黎呀
成立左獨立委員會到時再清算班黑黑勾結好唔好？

push 字眼力量好大
大家返黎啦

返主線，返主線，返主線！！！

返嚟啦
光復香港 時代革命

遊行完大家都會食小小野休息下再去啦！
我地呢排已經不停mon住資訊，大家個腦都好塞，心情好炆
係完全明白咖！

不過留返屌政權，中共！

樓主well said

呢排所有野都好負面，我地都係第一次受咁大壓力

所以用語正面真係好重要，唔好俾手足覺得點解笑下都俾同路人屌，真係好趕客

所以休息完大家一齊返嚟啦！返主線

一齊返主線
光復香港，時代革命！

我要遊行
唔要燒村
我要淨化
唔以暴易暴

光復香港，時代革命
不向惡勢力低頭！

笑一推十 （兩個動詞都係指自己）

支持樓主發呢d 溝通方法post
極重要呀！

上環受傷手足等緊我地！
不過何妖真係大快人心，鬼叫佢唔出糧

幫我share去其他po呀
我係到推緊